今日有無人收到順豐電話？

啱啱收到自稱順豐電話(5字頭手提電話)，一嚟就講得出我全名電話地址，然後問我4-5點屋企有無人收貨，咁因為我從來無訂嘢搵順豐送，所以我直覺第一反應就話我無訂嘢，之後佢就好順攤話返公司問問就收線，我之後諗諗吓覺得可以叫佢放落順豐站我自己拎睇下咩嚟，點知一打俾佢已經唔通。

我打去順豐問，順豐話我電話無訂單紀錄，嗰個人電話唔係同事電話，然後我用公司電話133打返嗰個電話，係通嘅但無人聽，咁即係佢應該當時即刻block咗我手提。

有無人試過類似情況？但佢真係講得出我全部資料。

有個+852打黎叫我個名 叫我save 佢個電腦
我大叫習近平死全家 就收線

電話騙案囉

小心有人寄彈弓比你

一係電話騙案 一係你身邊有借錢用你資料 打黎確定係你

應該唔係彈弓掛，因為順豐官方直情話無我訂單紀錄，咁如果佢話自己順豐送貨，點睇佢都有問題過我啦。

我估電話騙案多，不過講得出啲資料真係好恐怖。

黑警私底下賣你資料都得啦
唔係捉你
玩鳩你黃絲都好

可能有人用左你資料做擔保借錢
留意下身邊人有無古古怪怪

佢知你資料喎
肯定係黑警
樓豬快D走佬
唔係就係噤先